Buna ziua, aici am pus toate mini proiectele mele de care sunt mandru pentru ca lucrand la ele am invatat foarte multe lucruri noi!
Acest repository o sa il updatez de fiecare data cand termin un alt proiect.
Multumesc pentru timpul acordat.








O zi buna va doresc!
Andrei Chirea :)